外交部：香港遊行示威已演化為極端暴力行動

人民日報消息，今天，外交部回應歐盟政客涉港不當言論，耿爽表示，當前在香港發生的遊行示威活動已經完全超出了集會遊行示威自由的範疇，已經演化為極端的暴力行動，嚴重挑戰了香港的法治和社會秩序，嚴重威脅到香港市民的生命財產安全，也嚴重觸犯了一國兩制的原則底線。如此嚴重的暴力違法罪行，如果發生在歐洲，相信任何一個歐洲國家都不會坐視不管。我們希望歐方能夠明辨是非，理解和支持香港特區政府依法止暴制亂，維護香港的法治和繁榮穩定。

okok

一見到佢就諗起

爽死了~~~爽死了

如果發生係歐洲 總統一早落撚左台

聽撚到厭

China Ministry of Foreign Affairs keeps repeating same shit. Boring

咁2你就咪放啲蟲落黎啦

又唔恐怖主義啦

得啦得啦 又係尼幾句 識背喇仆街

點解仲唔交待一萬億舊債幾時還啊？

多謝讚賞

口交部真係未見過大蛇柯屎

又話老解又話武警又話緊急法，屌你支那一樣都做唔到，垃撚圾

諗緊點解釋

大愛撚 阻膠 用愛與和平同把口去救港

大家俾啲掌聲自己 啪啪啪啪
今日好成功

咁危險仲俾d 國民落黎？

極端暴力，仲有冇得升級

軟弱左啲喎

口交部

得啦，後果自負呀嘛

出老解囉 柒頭

爽呀。。爽死了

有冇整文宣提醒下佢？

後果自負

收皮啦口交部

唔似口交部

說好了的恐怖主義苗頭呢？做乜變咗做極端暴力行為？

noted

歐洲國家
你估歐洲會理你條柒碌咩

downgrade左, 之前話係恐怖主義瞄頭

咁你地國家反日個D示威呢？警車都反埋
又點計先

究竟一國兩制既底線原則係咩
次次都用 但次次都唔明點挑戰到

彈出彈入解放軍又唔出了

得啦得啦,叫佢食屎啦

當前在香港發生的遊行示威活動的對應已經完全超出了依法執法的範疇，已經演化為極端的暴力行動，嚴重挑戰了香港的法治和社會秩序，嚴重威脅到香港市民的生命財產安全，也嚴重觸犯了一國兩制的原則底線。如此嚴重的暴力違法罪行，如果發生在歐洲，相信任何一個歐洲國家都不會坐視不管。我們希望歐方能夠明辨是非，理解和支持香港特區市民依法遊行示威，維護香港的法治和繁榮穩定。

唔好意思阻阻你，可唔可以幫手諗下？
[全民BLACK BLOC日] The Most Legal Way Against White Terror

未試過咁易改正

暗黑兵法劇本 出沒注意：

沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者嫁禍衝擊
內部分化示威者、
酷刑凌虐威嚇被捕人士、
邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、
暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑企圖瓦解前線、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意 國際譴責、
市民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派 賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、
學季始開，拖延 分散 擊破、
白色恐怖、清除異己、染紅香港
拖字訣 雨傘結局 ⋯大追捕 清算開始

又準備亮劍呀

香港人日程表提醒事項
— 903三罷 908美領 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

歐洲佬笑撚死

林鄭爆左你地底線啦 傻閪

烏克蘭：麻包袋未？

哦

暴恐份子呢

Thanks but fuck off

黑警方面係呀

佢應該好難拆
平時一定跳出黎講唔好粗暴干涉

得喇得喇 OKOK 好的好的

唔講「恐怖份子」啦？

環球膠報唔係咁講
夾好囗供未？

啱，講得冇錯
講緊班警察呀嘛

爽呀～爽呀
爽死了

解放軍到未

我成日都以為係舊po俾人推返起
次次都係哩份稿

咁出唔出解放軍？

咁暴力仲唔派兵
等好耐啦

乜料

叫歐洲理解 你唔係驚呀麻
平時一定係一句中國內政就算數啦

唔會解釋，佢唔會認條數當年已經冇認過

係呀 好撚恐怖架 屌你老尾大陸狗 唔好黎香港啦

講香港就話人干涉內政
屌你老味邊個城市有政治問題 個個國家都有權出聲架啦
支那最叻分散注意力

知啦知啦
Okok

收檔啦

好複雜
明明港澳辦話係恐怖活動，口交部又降格為遊行再升級為暴力活動。

又黎，聽到有D眼訓

接近恐怖主義呢？
綁個記者同一個汽油彈燒腳毛就「恐怖主義」
依家幾十個汽油彈就變返「極端暴力」？
噉出核彈會唔會變返做「民眾衝突」？

香港警察執法已演變成極端恐怖主義行動

人肉錄音機
比少少誠意啦好嗎

咁即係我地有冇受認證？

環保袋都得啦

Ok. 出兵未？
Recap in English: Cum yet?

咪就係警察既極端暴力行為囉dllm

得啦得啦
一個流氓講野邊有說服力

又縮
冇曬d咩顏色革命 外國計劃 恐怖主意

縮撚到

我宣佈正名
流水革命 WATER REVOLUTION

歐美出聲就叫人收聲
而家就叫人理解
乜原來咁在意外國輿論

又話中國內政不容外國說三道四
而家又叫西方能夠明辨是非，理解和支持港共執法呀，
收皮啦支那西

梗爽死了

美軍未來我邀請

明明係恐怖主義既苗頭

班黑警極端暴力行為呀麻

希望......理解......支持.....

口風用字轉左，軟化左。

以前一定話不容外國說三道四，橫加干預。

Keep shitting

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

是但啦

你肯應清朝債務未

邊個仲會信你呢班渣滓?出少兩句聲啦口交部。

咁解放軍肯落黎摺被未？

解放軍pls

之前唔係大大聲話恐怖主義苗頭咩

Noted

我都想問點解今次唔係極端恐怖分子

唔係話恐怖主義苗頭咩？

極端暴力係咪等於暴動？ 6月中係暴動， 琴日又係暴動， 個定義闊過太平洋

係咪出解放軍Ga 7月吹到9月喇 係就快手

哦

方向正確 支爆不遠了

笑咗，笑埋右

說3道4

升條燃咩，

恐怖襲擊 縮咗做 極端暴力

戒嚴未？
緊急法未？
解放軍出動未？

仲未？咁外交部死返入去喇
香港人唔係要聽呢d呀

歷史文件

解放軍啦屌

法律底線就是跟從黨的決定..

有人急喇,又急到要出口術

當前在香港發生的警察維持秩序的對應已經完全超出了依法執法的範疇，已經演化為極端的暴力行動，嚴重挑戰了香港的法治和社會秩序，嚴重威脅到香港市民的生命財產安全，也嚴重觸犯了一國兩制的原則底線。如此嚴重的暴力違法罪行，如果發生在歐洲，相信任何一個歐洲國家都不會坐視不管。我們希望歐方能夠明辨是非，理解和支持香港特區市民依法遊行示威，維護香港的法治和繁榮穩定。

If any of this happened in Europe, changes would have already been made by governments that respect democracy.

Fucking repetitive bullshit from the Chinese officials.

出兵啦 屌 講乜鳩

嗯

哦 知 即刻停

咁你重唔出兵摺被?

No worries, we have prepared to play this game for at least ten years

同我一樣。呢個名真係好撚正！

垃撚圾